林鄭個成績表已經去到失業率 7% ， A level 來講係咩grade？

果然係全班第1

就嚟全香港都唔駛返工
愈來愈愈接近烏托邦

唯一要返嘅剩低林鄭，日日響屋企數銀紙好忙呀

重洗左幾千億

請哂個7%幫佢數cash咪變返A

失業率高企
股市樓市仲係咁好景
AA+

年年考第一，由尾數返上黎

股市可以係唔理性
而樓市根本只係香港都大把炒家同部份用家大把錢

林奠：不能聚焦喺失業率 就業率93％＝A

crap

全香港死剩佢果家人之後全家奶共奶得好開心日日食人血曼頭

Ccl 股市 一樣掂

悲觀主義者：失業率升到7%
樂觀主義者：就業率仲有93%
腐乳華：香港經濟只受輕微影響

本身10%，駛左8百幾億錢保老闆計劃先變7，攞A

股市關你班窮撚乜事？
你又唔係佔果幾%股份
最終賺得最多既都係班大股東老闆賺

柒婆賣港求榮，年薪五百萬，現金出糧，晚晚喺禮賓府數銀紙。

U

S級

民望升緊

柒婆: 哈 市民唔自律 我都冇撚計 哈 哈 總之就唔係我問題 哈

條柒婆A level好似好廢
考CE都好似係得3個A

佢係咪考alevel

777攬炒第一

攬炒之母 A+

UNCL

每屆特首得一個
佢依然做到第一

呢啲吹出嚟嘅啫
從來泡沫就係要響經濟大衰退，特別係實體經濟大蕭條情況之下，變得好有理由地爆破

係第一呀
倒數嗰隻吖嘛

做又36唔做又36, 一齊食大鑊飯, 拎綜援, 共產主義萬歲

好快香港會得返公務員同狗有工返

樓市根本圍內有錢既人互炒 互買互賣 屌

所以777個成績表並唔係向市民派 而係有錢佬

一開波全港每人派廿萬先15000億
而家用撚左三份一
乜柒都無袋過落袋

總之一定考第一啦

袋撚曬入商家袋啦

會聯同其他官員政客要求考評局取消失業率哩題

歐豬去到十% 都係咁

A**啦 咁撚多人失業都可以做到7%呢條數

抵班賤民死

咁都係勁，但唔使吹到識飛
如果學歷等如能力，黎青龍應該美國總統

其實7%好少姐

都仲有93%人有工返

開新樓盤照樣大把人狗衝 股災又無出現過

證明左其實經濟根本無咩大影響

S 直頭係神

93分 a grade水平無疑

2003年 8.3% , 破紀錄未 ?
不過股市仲日日升

平時寫文政治既黃任匡醫生
會考8個A
AL 4個A
但人地冇稱自己精英

叫番條閪婆做「鄭月娥」啦
同佢好撚熟呀？

的確唔係政治精英
聰明人被聰明誤

叫曬兩個姓都叫好熟
叫林生林太熟得去邊？

抗疫失敗、經濟失敗、法冶失敗、民心失敗、整體評分負一萬分

其實佢從未考過第一
大學都唔係first hon

印銀紙頂住資產價格 但唔知可以頂到咩程度

佢直頭前無古人，後無來者啦，上任無耐就搞單反修例，跟住又爆武肺。一睇就知腳頭好，做多幾年分分鐘習大大都比佢勊死。

失業率98%，華爾街停止活動；美國人終於說：『老天，QE好差！』
腐乳華：『最近經濟開始轉差了！』

失業一排就唔count 落失業

港共點解要攬炒香港

第一係佢同佢老細覺得嘅啫

93%
值得A

係 每月出糧出現金 次次十幾萬 數錢都數到手軟

佢AL有A咩？

商家再用1萬8千以下請你班人翻黎返工
一星期返六日 每日做10-12小時
就業率 商家 奴工 winwin 3嬴

其實佢做得好好喎 （起阿爺既角度）

唔搞到你地無啖好食 點樣背靠阿爺？
到時仲好唔好意思反共？

所以你明點解要玩防疫未？
唔通政府真係關心你健康咩？

講考試考得叻
大把人叻過柒婆
只不過黨媒將佢吹大

洗左幾千億都可以推高失業率

學張建宗鼓勵洗碗

咁多門市接左+吉鋪
止唔止7%失業
定係班友響屋企數錢唔使番工NO PROBLEM?

咁即係93%人就業 A/5**條curve應該係92%
又攞A了

張成績表重渣著支火箭唔怪得知佢坐得咁穩啦

7即係5**啦

第一

真係好銀眼
你寧願打15000億 都唔用1.5兆